如果無大台就無得推倒 無前線咁未無得清場？

係時候搞個流動前線行動

「撤」「走」 「轉場」「游擊」

欲擒故縱 一齊比D 狗做多啲運動

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！